聽晚舊同學食飯 有條友講明唔傾政治

去到講咩好

絕交

重要我同其中三個遊行完去

你地講, 逼佢聽

一齊屌鳩佢

唔好理條友囉，佢有權唔傾，你有權傾，河水不犯井水

佢唔傾佢自己一檯食囉
點避都避唔開政治架啦

咁未叫佢收聲 大家自己傾

道不同
仲食?

幾多人先
咪繼續講唔好理佢

講佢老母囉

講自己冇左份工, 因為唔知咩咩咩政治問題, 所以要撤資

咪撚食啦

照講 唔聽就躝

咁咪佢自己一個唔好講囉，佢自己可以唔比意見架嘛

同佢講：你唔理政治，政治就會自己黎搵你

之後唔理佢同其他人傾

即藍底建制

咪唔同佢傾lo
冇所謂㗎

宜加目標只有一個:

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

請大力宣傳

撤回

你人多驚閪，照講

傾佢老母

唔講政治講MI6
英國派特務來混入警察搞亂香港

佢話佢唔傾咪你地自己到時圍內傾囉,我唔信唔想傾嘅係大眾

傾警察

講故事，木偶人啊、籠中鳥、井底之蛙

佢唔傾咪唔好出聲
而家全世界就佢呀？
唔啱傾咪返屋企同老豆老母食囉最就得你呀

乜你覺得呢件事仲關政治事咩
淨係講黑警濫權使用不正當武力呢啲時事都夠講啦

好似toyz 我就係政治冷感 無興趣

人地中意單機咪由佢囉
呢d時勢邊有可能拉唔到

哦，咁你唔好傾啦，我地自己傾

照講，理撚得佢

咁唱聖詩

咁仲食咩飯

佢唔傾咪自閉囉

我同班政府FD(全部撐警察)都照出黎食飯啦
醒目既人自然識唔去得罪同枱食飯既朋友
唔醒目既係佢自己ON9啫
有乜好怕

同最好朋友上床

聽日去遊行 唔食飯啦

叫佢唔好咩都政治化

你要友情定政治？

咁咪你地有班想講既就繼續講
佢唔想講既咪由佢

你地去遊行嗰幾個講，當佢透明

叫佢自己行埋一面啦

一齊 sing

佢唔傾冇問題
坐喺度聽人傾囉

丁圖

唔係有民主自由，會咁易約到出黎食飯？
你咁多人，非法集結，危害國家安全，拉左你返大陸先，困你十年八年唔審你

同另外三個傾

分枱食

講黑警打人

道不同不相為謀 志不同不相為友
取消飯約, 3個人自己再約過食

不如轉場飛起佢

屌柒黑警唔算政治

傾下唔涉及政治嘅道德論述

唔去啦

呢期都無心情食

父親節都唔翻屋企食飯，你地4個冇老豆定太多老豆唔知點揀

釋放義士啊 仲有警權過大啊

唔講政治
咪同佢講邏輯同歷史囉

佢邊位呀

直接話要去遊行唔好去

叫佢唔好政治化政治

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

繼續傾

聽日去遊行啦

係咪出兩次嗰個朋友

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請入黎幫推支持限權！

講民生 不講政治！！
推介佢睇 保民生 抗修例 大聯盟

叫佢玩自閉

其實我唔明點解啲人會話政治唔關佢事
政治直接影響個政府用咩政策管理個地方
教育 醫療 經濟 基建社會建設 等等
係咪嗰啲人唔需要用到以上既野？

利申 真係唔太明 我有無理解錯？

唔講咪唔講 我地一齊sing hallelujah to the lord

講黑警 唔好將暴徒行為政治化

去政總啦

得佢唔講之麻
你咪同其他人講囉,理佢咁多做咩姐

傾食咩

叫佢另外坐張單人枱啦

絶交

講朋友公司撤資/親戚俾人炒左/同事傾緊賣樓

唔係釋放係 撤銷所有被捕人士控罪啊

講佢老母，播黑警濫刑片段，等佢自己無癮走人，你地再拍手掌合照，再將合照擺返係group話餐飯食得好開心

大事大非保持中立
即助紂為虐
堅庭通識老師講既

唔講政治講新聞 講言論自由 講法例 講人權
大撚把野俾你傾

講民生

傾差婆

同佢講: 無政治既。你可以喺度有安樂茶飯食?

講下黑警點打人
佢覺得關政治事係佢政治化
中立派最興話人政治化

叫佢食屎啦

唔係個個政治目標都一致,可能佢唔想成枱人食餐飯都尷尷尬尬
如果真係唔岩傾,不如唔去食好過
搵返同道中人仲好

唔傾政治 傾下班警狗點樣打記者 點樣違法

唔講 冇話唔聽

每一句都講句：「嗱！講明唔講攻治，不過呢⋯⋯」就開始講，大把話題

佢唔傾既樓主捉佢去飲酒再出兩次之後再帶佢出黎行lor

未照傾囉
佢唔聽唔緊要,記得走個陣擺低錢

唱聖詩

叫佢返去食自己

講你女朋友去日本旅行

約舊同學食飯 你約出嚟嘅目的係咩先
聚舊定討論時事？

不談政治，只談民生

[告急] 保民生反修例大聯盟 號召同志第一波反擊攻勢

--------------
早上好 請轉發

大聯盟原本個官方page 因受到外國勢力總攻，利用集體網絡行動密集舉報而導致專頁停用

我地家國在難 號召香港愛國愛港人士進行第一波試探式反攻

幫港出聲

請舉報專頁 +盡量表達留言
請舉報專頁 +盡量表達留言
請舉報專頁 +盡量表達留言

因其當中內容意圖蠱惑人心

以還香港人清晰的頭腦

同所有人一齊講政治,唔理佢.

講時事

一座低就講 講到埋單

道不同不相為謀

唔想聽就咪出街啦 就算你唔講 到食飯嘅時候隔離枱大把廢中廢老發表偉論
咁唔想聽一係留係屋企 一係帶耳塞

叫你個fd單機啦

講下經濟民生，同埋探討下咩叫暴力

佢咪自己唔講囉
單機食飯

去同伙記講分枱分單

「嗱！講明唔講攻治，不過呢最近恆指跌4000點喎」

有得唔傾架咩

呢單野正常人都知企邊邊

咁咪一齊講佢條女幾好砌

佢唔講咪由鳩佢做自閉仔囉
佢扯開話題咪哦鳩佢

修訂條例不是政治任務

班黑警成日話自己政治中立，咪睇下佢地打人開槍嗰d片囉，跟著幾個係佢面前一齊係咁屌柒班警犬

粗口

就講佢老母

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

你唔理政治 政治都會搵上你

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

佢唔傾姐 咁關你咩車

攞棍毆佢，攞煙攻佢

政乃眾人之事
你地照傾囉

仲食？叫佢食自己啦

呢D ON9 以為唔關自己事姐
你講屋企人諗住走資移民
佢就好想傾埋一份架喇

轉地方 佢自己一個去

講黑警執法
話呢排班黑警無野做成日逗班細路

我自己同屋企人出街都盡量少傾，因為太大壓力，612嗰晚返屋企喊，對個仆街政府好灰一傾就無哂心情。
利申:全家都有去69，612

唔好意思借個位黎推呢條仆街上位

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

好意思借個位黎推呢條仆街上位

[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）

唔去

佢有權唔聽，但你都有權講姐

警犬？

唔想聽咪唔好去lor
全世界就你一個咩

「嗱！講明唔講攻治，不過呢高銀唔要塊啟德地喎」

「嗱！講明唔講攻治，不過呢Sing Hallelujah Sing Hallelujah Sing Hallelujah to the lord~~~~~~今期好hit喎」

佢唔傾姐，你哋有你哋傾囉

傾民生

三個圍𨳒佢啦
發脾氣咪走囉
呢啲人多一個唔多少一個唔少

等睇鬧交收場

唱聖詩?

傾下呢排發咩夢多

唔好睇小港豬，我識兩個話唔想知唔想理，星期日入梅窩「避」開示威同議題

照傾 理撚得佢

其實不嬲呢•d gathering都係有乜傾乜架啦,只不過而家呢d日子好自然一定會傾到政治架啦,真係未聽過gatheting要諗傾乜

睇你覺得主流意見係咩LOR, 講到明唔傾政府, 好可能係驚到時九成同自己睇法唔同, 比人一堆人圍攻

聽晚你去唔去到都成問題
我指靜坐咋

約去唱K

聖詩

係就一齊唔好去啦
呢啲人仲諗住置身事外, 乜撚都唔關佢事
食飯都做唔到fd, 一係就嘈交
直接唔撚去最直接

講共產黨歷史
講香港淪陷歷史
講港共政權成立史

要照傾! 或者可以喚醒裝睡的人

君子和而不同 小人同而不和

616重點 請廣傳
1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 釋放被捕示威者 停止白色恐怖

仲洗諗？另起爐灶啦
淨係同嗰3個食
想一齊傾政治嘅歡迎join

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

未係紅底已經打壓言論自由

講民生囉

開多張檯坐隔離

本身都打算飛機 係估唔到佢講野咁on9

成班仔食飯緊係圍埋講女人啦

不如整個黑警女友/老婆J圖合集 大家G唔G持？ 然後印出去派

話唔傾個個女人黎 做護士 之前話我地搞到佢好忙

上菜叫廚房寧寧舍舍分一份畀佢

講經濟(送中搞到撤資)呀，
講民生呀，
講教育(警狗入大學拉人屌佢老味)呀，
順便講下醫療(係醫院拉人都得？)

唔食

傾係雙向 例如討論
佢有權唔傾 你地有權傾
唔迫佢表態咪得 互相尊重

比我就吾食 可以講咩都幾難諗

人地唔講政治就可以傾我地真建制派 保民生嘅野

可能人地上左岸拎埋綠卡呢

迫人講 迫人企同一陣線 同中共有咩分別

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

應該講 政府搞埋d 19 野搞到外資走 搞到我地冇工返
既然佢地咁鍾意返工

傾係雙向
佢唔講 你地講 唔算傾

講呢句通常藍屍黎

你大聲講 我依句唔係講比xxx傾
之後再講 屌你老母死黑警
睇下佢咩樣

有人以為「我討厭政治」就無事，從來唔知有一日突然「政治討厭你」出事

食定屎

黑警冇一個係無辜
見撚到啲學生小妹妹比狗恰 狂掉催淚彈 對住個頭噴人 開槍
唔好諗住仲幫啲狗兜
唔好同我講啲示威者點點點
你要做既係守住啲地方 建築物 唔係主動打人
同埋你出緊糧 唔撚洗受氣？
唔好同我講佢地都係打份工姐
冇人迫你做呢份工 頂唔順就唔好做
唔好亂用暴力

黑警冇一個係無辜
打一份工打到要del ig del fb
比大同中同親戚屌 斷六親 呢份工仲值唔值你去做
無惻隱之心非仁也

咁多位聽日見

咪講撚左會飛機

基本過欄技巧

場仗未完㗎自由閪

個晚落街練爭d打柴 但真係有用

小心唔好傷，仲需要大家

警犬黎?

有咩係唔關政治事, 佢一出聲你就講又話唔傾政治?

叫佢咪撚去食

唔好理條友 咪同出完去個3個講

直接飛起佢一個

唔洗講政治
同佢講言論自由既重要性
同佢講美國關係法取消對香港既影響
同佢講外國示威同香港既分別
以上分別係人權 經濟 同國際時事
三樣你都可以話唔係政治 但其實乜都關政治事

我係咪識你
我又係今晚食飯
開頭地點都未約實
一開波就講明唔傾政治

唔講政治 講下警犬有幾仆街
講下樓市股市會大跌
講下遲啲冇得去日本免簽證

4個一齊放佢飛機去第二到食
記得影埋相post比佢睇

同其他人講, 唔同佢講, 成班杯鳩佢

push

去到sd 長輩圖

我唔知點解get到另一個意思
可能呢幾日香港人已經好唔開心
佢唔想食飯都食得唔安落先唔傾姐
唔代表佢係幫黑警架喎係咪？

呢單野都搞到我自己精神緊張左幾日
俾香港人抖下氣
星期日見啦

⼀⼃有個大陸同學係我個post留言 應該點答佢好

叫佢唔好將問題政治化，成餐飯只講反送中

唔撚洗去啦，慳返

有權叫人唔好講野
唔想聽咪搵啖飯封撚左個耳窿佢囉on9

你可以討厭政治 但政治會找上你

講下人性 講下良知

唔好意思，借個位。
如果612後，你有情緒低落問題，請入嚟睇睇。

612戰後情緒舒緩，請幫推。

OK呀尊重佢囉
你地幾個傾政治時唔好望佢
又或買耳塞/叫佢暫時離席
記我客氣少少

出去遊行仲實際

出黎食飯傾呢d 嘈交收場，傾下d 政治以外既野都好既

講電腦

不過如果唔係好Fd傾政治野結果一定唔好你點知有無幾個好支持送中

俾d長輩圖佢睇啦

講表揚香港警察囉

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

唔傾政治 即係藍底弱智仔
理閪佢咩

咁佢咪可以唔駛講，齋聽

去到照講 落佢面

佢咪自己唔講負責聽囉

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

打倒白色恐怖

唔傾咪唔好出 由佢自己一個啦